[今晚風向]吹風話連登手足係分化撚、散水撚、害鳩運動失敗

拿，連登好撚多5毛就梗架啦
想講其實連登對即時行動同前線真係冇影響力
因為真係唔會睇
同理 中大人撤走 已經係朝早發生 個陣連登仲消化緊0300同0600中大記者會 仲號召梗旭日行動
想講連登係一個超級動員、文宣、討論平台 但5個月黎對正在進行既活動影響力好有限

所以話依家既5毛帶既風反而係想割鳩連登手足 污名化依個平台 等部份手足心淡 從而降低連登既動員能力

雖然連登手足有時好撚蠢 有時好撚on9 有時令人好撚嬲 但說到尾 大家唔多唔少都係借依個平台團結自身 先行到今時今日 應承我一齊行落去直至煲底相見啦 好唔好呀
我愛你地每一個

光復香港 時代革命
和理勇武 不分不割

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

明明頭先咁緊張 但無DDOS 大家明咩事啦

推

push